[JJ插地] 第一次去日本求教

九州七日六夜
主要食同行景點
唔包機票同酒店，大摡預幾多旅費

2萬咁上下啦

之前自己一個去，計晒所有嘢用咗一萬鬆啲